[突發]Vienna Mix 觀塘店發生類似幸福堂事件

中非打

唔係百里香 唔關我事 負皮

百里香冇事就得

百里香立即收購 免費升級比客人飲

印度仔今日狂開post搏曝光

冇人想知
我剩係想知百里香下星期menu

打非中

即係邊間

以前係百里香隔離
宜家搬左去樓梯口個間
賣意粉

百里香又贏一仗

身為駿業街熟食中心法團主席
我有責任留意中心內所有餐廳既情況

主席非中立

身為百里香食客 我唔在意其他餐廳
下星期百里香menu呢老闆

打手全面進場

咁百里香幾時有分店 淨係星期六可以突登去

間嘢隻春雞垃圾一樣，連百里香車尾燈都見唔到

印度佬幾時轉咗行做埋突發記者

駐駿業街熟食中心突發新聞記者-慘過番印度

呢間既燒雞真係麻麻
但係意粉水準唔錯

意粉個間

個間好撚難食喎 43蚊個間嘛

聽都未聽過呢間野

未搬前食過一次個所謂春雞意粉，隻雞又老又冇味，意粉底濕到好似餿水咁。重以為佢執笠，點知只係搬